有時會好想喊

志在叫下春
係夜蘭人靜既時候
一上ig fb 果啲睇
會覺得好寂寞 孤獨 有時會好想喊

喊

通常睇到乜會特別想喊？

發洩下姐

做一啲特別既野，挑戰一啲人地唔夠膽做既野，等自己人生過得精彩啲、特別啲。
到時，輪到人地羨慕你

同意！